皆大歡喜 TB版 我開個頭 ，

十二歲起只會帶鳩玩
靠幻想插到女伴反

搵人續落去

算鳩數啦你

汁人二攤

你個名

邊間教會呀屌你老母

如果豆腐又唔能滑

陳生？

磨定芥辣